申請del post, 暴露個人信息

是咁的，我開左呢個post 唔記得遮個sales 既電話
nowtv 見到而家屌緊個sales,
麻煩admin見到delete個post
thanks

推

push

唔明佢講咗咩要比人屌

下，好多人讚now喎，幫緊你公司做乜要屌

點解會屌

佢同我chat room入面叫cctvb 做 "cctvb" ，某程度上代表公司

慘豬連仔快del

睇個sales叫你皇上嗰度笑咗幫你推下